搭緊地鐵肚痛點算

如果好似大陸人咁係車上面屙會唔會好無公德心

大陸果D係冇肚痛直接屙，你有病在身都控制唔到

去到英德先痾